\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 使ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 使ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 開発やパッチを作成したことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが使ったことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ SANO,Masatoshi (snmsts) }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが使ったことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item 知らなかった
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 使ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Yamada Yohei (yoheiy) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが使ったことはない
  \end{enumerate}
\end{prework}
